# wd1-rpoject-01-milosh-neshkovski

Izrabotka na strana za proekt na Brainster Full Stack Akademija od strana na Milosh Neshkovski

Koristeni rezolucii:
PC na rabota (Browser size=1903px x 937px; Screen size=1920px x 1080px)
Laptop ()
Samsung Galaxy S8 Plus (Browser size=412px x 718px; Screen size=412px x 846px)

vo cms/config.php da se setiraat vrednosti spored vasi setinzi na lokkalna baza

ima project01.sql baza da se kreira pocetna baza so import vo phpmyadmin

na cms default admin credentials
username: admin
password: Kumanovo1.


